明報：離開加拿大 回支那避難

離開加拿大
回中國避肺炎

加拿大的新冠肺炎疫情現時不很嚴重，但大家覺得會愈來愈嚴重。不斷增加確診病例下，官方不斷說，沒社區爆發，感染機會很低。官方愈講得有信心，大家愈擔心。大家問：加拿大疫情一旦大爆發，怎辦？答案是：回中國暫避。不是因為最危險的地方最安全，而是大家吃「硬」不吃「軟」，想知更多，請留意明天出版的「明報星期6周刊」。

睇下有幾多人會番？

非常支持，支那畜係走就快

滯留在疫情蔓延的國家
第一個咪就係中國囉屌